NZXT水冷RMA一問

第一次開Post唔知有冇開錯台

事關小弟用緊隻水貨NZXT X62款水冷近排個水冷bump有D怪聲，會吱吱聲卜卜聲響，所以想問下有冇人試過直接寄去原廠RMA維修，如果有既話流程係點

唔該曬咁多位巴打

你舊嘢要爆炸

Request Warranty Service
To receive warranty service on your product, you must submit a request at service@nzxt.com to address the problem. If a technician deems the product defective or requiring testing, you will be required to provide a copy of your proof of purchase to submit an RMA request. Once approved, you`ll receive an RMA number, upon which you will be asked to ship the defective item back to NZXT with the RMA number marked or labeled on the package. NZXT recommends that appropriate measures are taken to safeguard the product from damage during shipping.

佢個官網咪有寫

咪就係你呢啲人縱壞晒啲伸手黨

Sorry伸手
其實係想問下有冇人成功過RMA呢間廠，btw唔該曬巴打

一千幾百買過件咪算

其實我有諗過如果太複雜或者太耐就會買過隻新，諗緊繼續買NZXT好定其他牌子

nzxt賣點係個mon姐
唔洗mon既買隻arctic用都係幾百蚊

係咪擺法唔啱

自組水

冠軍

arctic仲好過NZXT

買得賊船/nzxt都係貪燈同mon既啫

其實有冇mon真係冇咩所謂，因為本身呢隻x62都唔算有mon，同埋有冇RGB都冇所謂其實，比較在意實用性多D，當時只係想買一款比較好D既AIO同埋見水貨特價平平地(700蚊港紙)，所以就揀左x62，最近見有隻Cooler Master款MasterLiquid ML240L V2好似性價比唔錯，但唔知好唔好用

CM=伏

NZXT 垃圾.
我隻72.. 有乜事就掉L左佢.